成虫同張秋有無扑過野?

利申好撚憎成虫，想J 007

正

又有新戲 鬼佬真係好鐘意Jackie Chan

終於唔拍搞笑片

父愛如山

白到中左毒咁

話冇你信唔信

嚇死，以為見到驃叔

個死老豆樣好似cancer未期

終於拍d深度戲

我都係

I will look for you , I will find you

好似真係幾好睇

諗起taken

有興趣睇喎呢套

同TAKEN幾似，不過成虫仲癲。
只為報仇

Taken 4: the Chinese

好似幾好睇

好似幾好睇咁

其實點解佢仲可以咁樣癲落去而個身體仲頂得順？

因為做得壞事多

又係呢d劇情
好睇係好睇
但陳康濫調

有d 似

成龍

乘虫有L理過自己啲仔女咩！學Die Hard，學Taken，食C啦！

冇計，啲鬼佬好鐘意佢

睇trailer都知無劇情 taken d fd黎

咪撚搞張秋啦屌

係華人社會先會鍾意將人嘅私生活/品德去同職業/成就混為一談
就算一個影帝係殺人犯都抹殺唔到佢係得到影帝地位同成就

真係華人社會先咁咩，咁MJ呢？

咪一樣fans片世界 死咗到依家講親MH一樣有gimmick

成虫都幾搏下

而且MJ個次係涉及cp，犯法嘅嘢
點同

波蘭斯基

咁講啦 衰道德野真係冇得唔拉去私生活 但人地食女同點教仔的確同佢職業冇關

唔同意？
就算因為犯重罪而被除名同獎項，都改變唔同佢拎過嘅事實 ，

屌個故事咁撚熟口熟面嘅

高比

佢d戲不嬲其實幾好睇

好多美國人迷MJ迷到痴晒線喎 CP又如何

睇完trailer 屌你老母邊撚度有深度

為咗個女搞咁多野
同現實啱啱相反

好似幾好睇
起碼好過嗰個ON9盜墓迷城＿

係 譚詠麟同成龍都係香港之光

因為呢邊講求 修身 齊家 治國 平天下
如果你自己都搞唔掂自己同屋企
邊有資格擔大旗之類
就好似之前唐唐參選果陣一樣
最後米比cy入囉

但係其實外國d領導人有d人本身自己有問題
or婚姻方面有問題但係因為佢真係有料
所以冇人會理佢其他野

係啲人硬要拉埋成龍啲私生活來講喳嘛

成龍都老啦

我最鍾意睇王晶

一個香港人可以喺荷里活做主角 真心勁

其實應該幾好睇

咁先考驗到演技

係幾似喎

睇清楚啲 trailer都係簡體字 邊個得閒同你認香港人

港人菲律賓被殺不會令港人憤怒
主條目：成龍代表港人不會憤怒言論
2010年8月23日發生馬尼拉前警員劫持香港旅行團事件，引起全港市民關注。成龍於兩日後被菲律賓傳媒問到看法，他回應指菲律賓警察沒有錯，亦「代表」香港指港人對於是次事件不會憤怒。[26] 他的言論事後引起很大爭議，有網民更立即在 facebook 設立群組，反對他此等言論。[27]

其實成龍做過既衰野多不勝數,係抵俾人屌既

因為佢令外國多啲人認識香港唔好咩，咪再倒米啦！

咪撚ON9LA

架仔一樣搞婚外情即刻pk

成虫d荷里活套套都好睇

唔係成龍做就會睇

睇都未睇過套戲
見到成龍識西面就=深度戲

唔係成龍做冇人會睇

個plot 好似john wick

班友到底知唔知深度戲既定義係乜

無表情 殺人 報仇果啲叫黑暗 陰暗

深度係講緊佢既主題比到啲思考你 或者主角內心有好多掙扎同矛盾 好似韓國片熔爐 用一單案去探討法庭既不公義 呢啲就叫深度

係明眼人都睇到既復仇爽片

當然未睇過套戲 話唔埋入面真係有深度片元素 但睇trailer

似係Taken 4 咁

最深印象係佢拍新宿事件 睇完個人好sad

有興趣喎，成龍人品唔掂一回事，佢d戲唔差架喎

張秋

全地球最多人識既黃種人